［攬抄］請大家大規模send藍絲上去

是咁的
喺我地地頭拎相機周圍影當然就好鬼
但有啲發現咗係鬼的，send上去
要去撐警集會，影佢地大頭相，大規模send上去

搞撚到我地手足出入境去鬼國咁麻煩
If we burn you burn with us

Push

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

自推

攬炒

Gooooo

請幫手推上去

推

push